[網球] 美國網球公開賽(2) - 2018

2018美國網球公開賽

賽事資料
日期：2018年8月27日—9月9日
地點：美國紐約
場地：硬地
總獎金：5,040萬美元
2017年男單冠軍：拿度（西班牙） 勝 奇雲安達臣（南非）6–3、6–3、6–4
2017年女單冠軍：史堤芬絲（美國）勝 姬絲（美國）6–3、6–0

Men's Singles draw:

Women's Singles draw:

xxx tv 直播時間表

08/09 00:00 第十二日：男雙決賽 / 男單4強
09/09 00:00 第十三日：混雙決賽 / 女單決賽
10/09 01:00 第十四日：女雙決賽 / 男單決賽

Lm

細細細猩 對細猩

好cute cute

lm

史堤芬絲
莎蓮娜威廉絲
姬絲
大坂直美
d名好有女人味

女單決賽: 猩球大戰

奇雲安達臣

死廢老明明好精神

Semi-player

LM

日本猩，大阪猩

猩胸勃起

但4個都係類人猿

老野年紀大，頂唔順天氣濕熱啫，冇傷嘅

所以唔係類人猿既胖虎就完敗

hk open,即刻多左個大球星
會唔會即刻加戲金

邊個胖虎?

“The cooperation between Elina and Thierry began at the end of 2016 and was definitely fruitful. Elina has won eight WTA tournaments during the previous 18 months (four of these were Premier 5 and two Premier tournaments), made her debut in the top-10 of the WTA ranking, reached her personal best rank being World No. 3 and took part in the WTA Finals in Singapore.

Nonetheless, it is very important to finish any cooperation in the right moment. Elina and Thierry made a common decision and with respect to each other to finish their cooperation after the US Open.

We would like to thank Thierry Ascione for his excellent work and the results he showed while working with our player. We also wish him further accomplishments in his professional activities.

We also inform that Andrew Bettles, Elina’s assistant coach, remains in the team and continues his work.

We are currently looking for a new coach for Elina Svitolina and will reveal his name soon”.

coco

擺明係diet過度影響成績

宜家佢真係瘦過龍

十足十aga呢幾年咁

唔明點解要咁樣diat
原本好地地

Naomi 年頭睇佢澳網都普普通通。。。。家下

拎過IW㗎佢

2年前美網set3領先過keys 5比1
最後輸5比7
就係個場先留意到佢原來都幾有潛力
係心理質素未得

網壇胖虎

佢今年廢到一個點

尋晚睇左陣女雙
佢超級黑洞
好彩Barty勁

live race 88位

Coco 勁似trump

大師兄今晚幾點？

NOT BEFORE: 4:00 PM
Men's Singles - Semi-Finals
R. Nadal (ESP) [1] vs. J. Del Potro (ARG) [3]

NOT BEFORE: 5:30 PM
Men's Singles - Semi-Finals
K. Nishikori (JPN) [21] vs. N. Djokovic (SRB) [6]

唔需要知

我上年都覺
但無人同意

起身分分鐘djo未開波

劇本

Bublik wins set point using underarm serve

see it from 1:08:55

Sock 不如全職雙打

所有美國比賽都要比wc佢

佢當年都偷雞執到個巴黎大師賽冠軍

成日覺佢唔收身, 超重20磅, cover唔到成個場

雖然她擁有日本及美國的雙重公民身份，但他父親最終決定讓愛女代表日本出戰，這位20歲新星2013年轉打職業，2016年澳網是她首個大滿貫正賽。目前她的排名已從年初的68升到第11位，若在美網打贏細威，將會升上世界第7。

很多網民對於大坂直美躋身決賽都感到興奮，「大坂太拼了，期待決賽登頂！錦織圭，你要入決賽!」「她真在太勁了，比賽淡定，雖然無乜依據，但我直覺她會捧盃」，「看了比賽，很振奮，希望能用冠軍給正在受災的北海道人民帶來勇氣!」「日本正需要如此正能量的消息，決賽加油！」

依家已經係啦，順便過單打場熱身打卡咋

佢肯認真d打一早企穩頭100啦

單打打黎賺錢

有冇人有雙打直播link?

大清！

臭襪再贏大滿貫

連贏

好刺激

一開就入曬肉

企個位後到要擰鏡頭影埋佢

依啲真係世界級

大清forehand真係好癲

有冇 link

大清呢幾分咁樣打失

On9

太心急

呢個乜嘢challenge 嚟

幾難有四set, 場地好似真係幾慢下

Bye兜

睇到扯扯地

兜好似隻腳窒咗一下咁

燈返個第四set 返來

拿度掟樽？

more winners and less errors but lost

第一次見人challenge own serve

own serve called in *

短波好靚

傷咗？

Rafa完全唔夠打 byebye

一輸就扮傷

包完隻腳就企喺到打波

拿度腳步不妥

拿度 好似想退岀咁

好心讓番個位出黎比添

拿度趕收工，汗都唔使抺

真係退出

退賽

添添好慘

撐大清了

俾祖高域破咗sf 長勝紀錄之後又輸多一場

tim打得贏大清先算

個男人係咁鍊Djo老婆

kei唔夠抽啦

日本仔套衫同鞋唔同廠, 不過襯得幾好。

祖果套差對襪。

H2H
7-18 vs Federer (28%)
6-11 vs Nadal (35%)
4-14 vs Djokovic (22%)
3-7 vs Murray (30%)

keep得唔錯，但係對老祖最冇把握

牙圭

我有老廢件tee!!

日本仔有進步, 睇下第三set可唔可以撐到5:7

Rafa
要靠大師兄了

答案係唔可以

US Open: Rafael Nadal retires to send Juan Martin del Potro into the final!

我屌你

Nadal

Djokovic全面回歸

祖好返, Nadal 同費老就散散地

兜傷啫
同埋要有信心大師兄做抗祖英雄

今次支持大師兄

拿度又贏

'That's the true, no? Last year didn't happen because I lost that match in Wimbledon against Muller 15-30 in the fifth. I was very close to make that happen. It's not the moment to analyze all the things that I went through.

But injuries, since 2012. I did it 2011. 2012, half year injured, and I didn't play Australia at all. I missed Wimbledon -- not Wimbledon, but was the same as missing, because I was destroyed with the knee. After that I didn't play until Vina del Mar 2013.

2013 I missed Australia, impossible. 2014, the same. I was not able to play I think in the US Open. 2014 I was playing very bad, that's all. 2016 I get injured in Roland Garros again with the wrist. That's the things that happened since 2011.

Is the history of my career, too. Probably I am sure that I missed more Grand Slams in my career in terms of the top guys comparing to the other top players, the one that I missed more Grand Slams. That's probably the fact that I have not been in that position.

永遠立於不敗之地，輸係因為傷患

又比扮野祖拎多個美網

波蘿贏到全面復甦既祖我旺角裸跑都得啦
辣殺

有無祖fans而家好興奮
贏埋呢個就平Sampras 14個GS了

拿度成日都傷退
期待佢唔靠法網超廿個gs真係冇咩可能

拿度咩事？

就算唔平14 祖歷史地位都一定高過Sampras吧

book 咗 bus 了

只要唔係拿度拎就得，證明到淨啲大滿貫側晒喺法網

之後三年一年拎一個都廿個gs 老費正式被超越。（雖然我唔係咁覺得）

個人覺得威脅老野GOAT地位既都係老祖吧
始終全面性都好重要

31歲要贏8個我覺得冇可能。

如果淨係計major好似冇乜意思。泥兜係泥地王, 費係草地王, 祖係全能王, 我會咁睇。

大師兄唔該贏埋祖

但溫，美網 老野次數多好多
澳網祖都只係同老野打和

贏埋先係無可爭議地超越
始終都係一個標誌性的數字
之後就係全力追趕Fedal

大清全場主動情況下
反手只𠝹咗一下 now or never

now or never

拿度6日後打Davis cup 到時又吊打人

我意思係唔止睇major, 應該睇埋masters, 祖贏晒所有場地, 所以話全能。

“It means a lot to me. I didn’t expect to be in another Grand Slam final that’s my favorite tournament, in New York at the #USOpen."

對拿度slice得多會出事，大清都深明

查咗一查, 拿度9次retire都係比分落後

問題來了, 其實拿度有無輸過

冇輸過 全部都係傷退，點會算輸

07-09-2018 US Open SF Del Porto d. Nadal 7-6 2-0 RET

15-01-2018 Australian Open Hard QF L Marin Cilic (6) d. Rafael Nadal (1) 3-6 6-3 6-7(5) 6-2 2-0 RET

21-03-2016 Miami Masters Hard R64 L Damir Dzumhur d. Rafael Nadal (5) 2-6 6-4 3-0 RET

18-01-2010 Australian Open Hard QF L Andy Murray (5) d. Rafael Nadal (2) 6-3 7-6(2) 3-0 RET

26-10-2008 Paris Masters Hard (i) QF L Nikolay Davydenko (6) d. Rafael Nadal (1) 6-1 RET

13-08-2007 Cincinnati Masters Hard R32 L Juan Monaco d. Rafael Nadal (2) 7-6(5) 4-1 RET

08-01-2007 Sydney Hard R32 L Chris Guccione (WC) d. Rafael Nadal (1) 6-5 RET

12-06-2006 Queen's Club Grass QF L Lleyton Hewitt (8) d. Rafael Nadal (1) 3-6 6-3 RET

10-01-2005 Auckland Hard R32 L Dominik Hrbaty (3) d. Rafael Nadal 6-3 RET

好正常
有傷頂住打
所有比分會落後
之後頂唔住就retire

今晚支持細威

咪下下jer住晒喎

有根有據

其實有咩問題

大阪直美

依啲黑肉女好正

wow Osaka

double break

年青版細威

Wa Osaka

打到細威著咗火

打到喊

冷靜得好恐怖

咁撚勁ga

ok
細威留力
反勝劇本準備

大坂直美
換左教練勁左咁多
早兩年成日被人反cap
又易喊

warning

coaching?

似, 叫佢上網

擲拍

爛埋

罰埋

燥底

大阪考牌時間
第二盤中段最難捱

發老脾

love game

女權宣言？
個chair umpire即刻淆底

大阪破發

Game penalty

裁判覆卓

好勁

真係開眼界

搞咩？
我靜緊音

講到喊

咩事?

it is not fair

36 年未試過

係味比人話佢望教練團開chested?

猩猩輸唔起咁
又要Dup拍又要屌裁判

肯定好多新聞

失控了……竟然可以打到細威咁樣

個教練影到幾次比手勢啦

直接罰咗一個game畀大阪?

如果無事發生可能大阪直美都無呢d壓力

Game penalty 聽都未聽過

d觀眾反應反而令我覺得最無辜係Osaka ......

喊咗

好驚激發咗佢……

輸唔起咩
一定係你贏架

直美種打氣方法好日本

其實佢美國人黎

唉，打到呢度場波開始變質

教練多手累事

場波變左質 大阪贏咗都冇咁激動 開心

大大個日清喺心口

手都唔揸

Williams 唔係第一次發咁大脾氣

教練團犯埋d低級錯誤

食番個出前一丁

其實個教練話佢cheated 可能都唔啱，佢只可以話教練俾指示

以前李娜老公姜山成日都咁樣提水

女單教練唔係有得上場架咩？定美網唔得？

佢今日係打得好，就算無野發生都好大機會贏
好波

罰果時叫做五五波
如果果時細威後上個勢兇D就難講

patrick 都知衰啦

好慘

比人噓到喊

氣氛好尷尬

係啦畀D大將之風
人地真係打得好過你

睇得出佢自己都唔係好開心得落

細威都幾真
唔怪得美國人咁鐘意佢

成件事真係幾sad
細威都keep住叫主場no more booing

大阪個樣似輸左多D

留返press conference 先爆

大滿貫唔得

bb女咁

USD 3.8M

大阪好可愛呀

serena都好classy

好似好唔好意思咁

莎蓮娜始終係大將，好得體
希望下次再有機會睇佢兩個打場好波

由佢嗰日semi之後同serena 示愛之後已經覺得佢太可愛

將來細威退埋，佢可以做未來女一

一出嚟幫佢頂嗰下真係好有型
但型得嚟會講到自己喊埋一份係 classy之餘仲好真實嘅一個人

勁

press con都好冷靜, 大家姐

喺一場final 入面做齊cheating, 發脾氣, 屌球證, 掉拍 都可以叫得體?

細威果然又派冠軍

啲espn wta精華入面文仲多過武

好惡

唔懂日文
3歲開路就住係美國
只係血緣上係半個Japanese

唔代表美國就比人噓到咁

佢醒呀, 跟阿媽姓同用日本旗號出戰

唔覺係噓佢

但咁樣都好唔比佢
冠軍應該要比既係掌聲

以為佢大坂姓係因為佢大坂出世
原來阿媽姓

依家搶左牙圭日本一地位，但都無計，圭有佢天生體能已經贏左gs

頒獎俾佢同捧杯嗰陣唔係好聽到噓聲

主要係司儀intro 嗰陣

btw 一贏就gs ,pm
新mugu/penko

今屆都幾多風波

熱
換衫
prep talk
serena

細個住日本, 用日本姓生活方便啲。應該識日文嘅, 不過唔流利, 好似話個妹日文好過佢。

睇來好有實力, 一年兩隻, 三十歲都可以有廿隻, 不過好難機械人咁專注, 贏到咁上下就會冇動力, 打個折四五隻落袋應該冇問題, 好過最近嗰批一隻起兩隻止。

猩猩輸左真係大快人心

直美好慘 咁歷史性既一刻 比猩猩搶左風頭

"In the ceremony after the match, the crowd booed Osaka, causing her to cry on the podium"

仆街觀眾 美網觀眾最撚垃圾

贏完一個就會樽頸

當年sam 贏
細猩咪又係發哂茅屌umpire
真係猩改不了食屎
人品佢可能係好好 好多朋友 但球品真係永遠都咁差

我覺得觀眾最後都幾support 佢

噓聲個target 係大會同個umpire多d

平時頒獎umpire都有頒紀念品, 今日冇

但主角明明應該係osaka

但係係佢攞獎既時噓 就係仆街
最後williams叫佢地唔好噓 佢地先收斂d

仲要florida人黎 比自己人噓 一定好sad

完全唔覺得細威得體
就算你唔滿意個判罰,你最多投訴兩句返去繼續打, 大不了完左場波之後Press Con再開名屌9佢
而唔係潑婦罵街咁, 又咩你知道我為人, 我成世從未cheat, 我個女乜乜乜, 以前d男人乜乜乜 乜撚狗屎垃圾都講出黎, 偏偏呢d野班on9美國人最鍾意聽, 於是搞到成個場面對winner Osaka黎講勁尷尬, 再引致後來既噓聲 搞到咁核突之後先扮好人安慰osaka

其實搞到osaka比人噓都係因為佢
所以人品幾好都好
場上球品真係差
你10場贏9場
輸一場就例牌屌umpire

好似話要塞個波入umpire 個口度 惡撚到

佢攞獎嘅時候我就唔係好聽到噓聲, ceremony 開始嗰陣大聲好多

不過naomi係好尷尬, 成個氣氛都係

出面瘋狂怒屌
個教練認左 coaching ，仲話個個都咁做
ESPN 就 spin 到去男女不平等
真係睇到嘩嘩聲。。。細威咩人大家唔係唔知呀

垃撚圾statement
Trump真係應該好好整治下呢班虛偽左膠

咁都可以吹奏隻猩猩，第一日睇女網咩

冇話佢喺球場嘅行為係啱或者classy, 佢都唔係第一個喺球場掟拍屌umpire 嘅人

佢係真定假我唔知, 我淨係覺得佢之後頒獎禮都嘗試get the crowd on naomi’s side, 喺press con冇爆發都算係咁, 如果佢係扮至少我都欣賞佢識damage limitation

我不嬲都唔鍾意serena

Osaka果邊真係要玩野的話可以再spin去racism到
你估得你黑鬼識講racism
不過佢亞洲人講一定無人理
美國左膠就係咁撚虛偽

你都識spin去左膠ism la

細威佢今日係場上既行為已經係左膠式spin啦
又搬自己個女出黎, 又話以前d男player又得

講男女唔平等
屌，礦工呀伊雲尼斯域個啲，都未去到屌球證同罰分已經俾人屌到反艇
佢女人出黎喊兩下就話唔好怪佢
邊撚到平等

人地呢d叫classy呀, 你識咩呀

球場上唔柒都柒咗, 與其再搞大件事, 佢而家嘅處理手法既可保住佢個brand image 又可以push 佢個女權, equality agenda, 雖然我都覺得佢抽水但d人buy. 佢咁樣一石二鳥

好過有d人輸波後”respect respect respect”

你係佢你喺個ceremony記者會你會講乜呀?

篇野完全冇講佢屌 umpire 行為，勁到呢

就係話佢咁樣做好狗

左膠水比佢抽哂, 但令osaka本來可以名留青史既日本GS第一人留低左陰影

調返轉講, 今次boo事件最應該用左膠議題黎抽水既反而係osaka, 不過佢係美國講乜都唔會有人care, 呢樣就係班美國左膠最乞人憎之處

篇野每一句都滲住重重既虛偽感

有無同大板直美就呢件事道歉？有既話可以原諒佢既行為

佢坐得呢個位就係要play to the audience, which is 大部份都係左膠, 要政治正確, 息事寧人

得罪細猩佢唔高興下年唔玩, 少咗收入佢點同sponsor 交代

個別球員就係有咁嘅star power, 尤其女單.

點解唔解釋下教練叫佢 close to net 當無發生
又唔同球證道歉下
算啦，佢玩晒架啦

係好撚嘔心但我唔expect 佢會講其他嘢, 一係就唔好出statement 就最好

我諗佢都驚細猩下年唔玩, 呢d門面嘢佢都要做

成件事都係PR

patrick 認咗係giving instructions

記者喺press con咁同佢講, 佢扮傻 話要同佢傾下

連道歉都無句既話唔好話classy

佢成36歲人連作為一個人都幾cheap下

好似之前個statement完全無講個球證鼓勵nick咁

Twitter風向一面倒撐裁判
證明件事根本炒作

佢一定唔會

睇佢講嘢都知佢性格十分understated, 怕醜

今日捧杯, 記者會直頭覺得佢sorry for winning 咁

就算真係衰 原本都係個教練柒左
但佢咁樣係唔係都屌都個球證先就變左佢錯

唔覺有咩好炒作, 根本係有d人左膠上腦
而twitter大把反左膠撚

換衫事件同prep talk事件 USTA都好似出咗statement

冇katrina adams呢個statement 咁廢話, 但係ka呢個statement 對個tournament 重要好多$$

係英超鬧球證黃牌基本嘢
如果賽後唔收口仲要追罰

雖然有時仲獨裁過共產黨
明顯判錯小兩句都唔得
但係場上球證有責任引導比賽進行
細猩自己控制唔到自己情緒就等人幫吓你囉

umpire 根本冇錯

Nadal out of the Davis Cup semifinal vs France. Beijing and Shanghai very unlikely as well.

好多男掟拍都唔會掟爛, 或者要smash幾下先爛

細猩一下個拍就變形

仲有例係死人係生
每個球證都有演繹文本嘅權利同責任
而每一場比賽情況都唔同
唔可以拎第二場比賽個判決話唔公平

要公平就要要求球證永遠做一樣判決
不如請個機械人坐個位啦

都話咗人哋真係傷

2個字 潑婦

第一下都係 code violation 啫
屌你第二下自己打拍做咩柒
第三下行埋去屌人，話個球證係賊，英超紅撚左啦

好少睇網球唔熟例，
其實琴晚直接罰輸一局係咪罕有？
佢一直鬧裁判鬧咗咁耐點解咁又咩事都無，係咪無例可以罰佢？

男單聽日打indoor

grand slam 計真係好難見到
一般打大賽球員都控制到，唔會 3 combos

結果一樣

訓左冇睇
細威做乜鳩

罰係有步驟嘅

第一個violation係warning, 衰第二次就point penalty, 第三次就game penalty

佢1 coaching warning 2 掟拍 3 屌umpire

佢頭兩次同umpire 嘅對話都唔算鬧, 係罰佢掟拍point penalty 佢先爆

有得打嘅

有冇人知教練做做咩手勢？

隻手推下推下再點下頭

佢冷靜d真係唔係無機會贏番

I never cheat ....個時唔會咁覺得。。。家下睇番轉頭

上面有人話佢輸緊就扮傷

唔係，係話佢贏唔到就賴傷

一聽到佢講到咁大
就知實有人搵翻佢D黑歷史

Ramos has been at the center of several violations matters the past few years.

屌！成班女球評員起到話教練一向場邊比手勢：裁判見細威係女先揸正來做。現在真係你講得出就有人信

But Williams is facing a fine after telling umpire Eva Asderaki: "You're out of control" and "You're a hater, and you're just unattractive inside."

2011 個 umpire 係女人

左膠睇唔到

條友係無限反兜 唔洗認真

原來仲有呢啲前科，
等我仲因為佢最後幫大阪出聲等佢拎獎嗰陣氣氛好啲話佢得體

再睇前少少，又係 US Open, 2009 年，跟本上佢成日都係咁都有人幫

話佢9場咁啱都係輸緊

明明Naomi 有大將之風，受害者係佢，細猩owes her an apology
點解會有人掉返轉嚟講

"Sascha [Bajin, Osaka's coach,] was coaching every point too. This chair umpire was the chair umpire of most of the finals of Rafa [Nadal], and Toni's coaching every single point, and they never gave a warning. I don't really get it. It's strange."

冠軍已袋

我係廢老迷但我都信兜係真傷既，兜隻傷應該係打耐d硬地就會頂唔住，打添打到5 盤都冇事但之後

成件事唯一既好處係
原本Osaka係混血又係美國大
日文又講唔好 個外表又係大細威個種黑人猩猩
有部分日本人覺得佢係美國人唔係自己人

宜家佢禁樣係翻美國受委屈
各種反應回應又係日本人最受落個種內儉性格
形象分同情分加到爆曬
加上之後東京奧運應該都係爭牌主力
日本公司sponsor應該簽到手都軟

想見證Nole 平Sampras 紀錄，但又想大師兄贏

請問男單決賽香港時間幾點開波?

0400

4強對加斯基就康復

睇返頒獎禮重播
睇到眼濕濕
日本妹好慘

呢度體育新聞台 loop 足一日

真係屌你老母凶完個球證仲扮無辜扮大將之風

今晚djo會唔會俾大清打到掟拍?

好pk

圍爐

佢頒獎個樣

唔係呀，成個澳洲屌佢，仲播番晒之前佢屌球證同 linesman 既片呀陰功，邊有得駁

有無合集睇

細猩
好波無品

完

對安達臣都會康復

一講小明壞話就好多負皮

會整張 戰神輸波受傷list

兜係傷咗都會照打，打得一場得一場嗰隻
或者咁講，傷得勁嘅，呢場贏咗都好，佢下一埸開波前就會退賽
畀你揀，唔係即時嚴重受傷嘅，你會唔會lead緊都retire

我可能認真咗

今晚男單決賽有冇link

acestream

唔知聽朝起身打完未

好想睇大師兄但冇可能

從來冇 expect haters appreciate Rafa
不過質疑一個球手扮傷退賽 / 輸咗賴傷
其實係對佢嘅 integrity 同 sportsmanship 最大嘅侮辱
佢係唔係一個輸唔起嘅人 大家有目共睹

Sorry 我都認真咗

費老fans係咁

上面LINK睇唔到

其實佢傷大家做咩咁意外
畢竟都打左職業賽十幾年，佢咁扭個膝頭其實都預左架啦

同一個打1000幾場都未一上場就堅持唔退賽比，我的確唔明兜既諗法既

佢咁好體育精神 就唔會9次都係輸緊退啦
點解唔打埋佢啊

你做佢對手 見到新聞寫開唔開心

搵埋輸波之後話自己傷 比你啦

我respect rafa㗎

咁唔打埋場波佢？ 尊重吓對手同觀眾得唔得

睇波喇，支持大清

有冇網上直播link?

觀眾好撚煩

巴打搵左幾條acestream都睇唔到
有無邊條係睇得到嫁????

咁真係傷嘛

贏波點解唔開心

試吓開機搵搵

就係搵唔到先上黎問下大家睇邊條link

Help u cc

djo

Thank you very much
網球link我真係搵唔到

Nole 第一set 6:3

加 我的最愛

40—0，突然正手失踪

開始底線無死角

djo全能到仆街

Djo真係好撚勁

人地做埋今年就退休

扮野祖好穩

ok

加油啊大清

第一局就咬得咁緊

後生左咁 ge

勁到仆街，差唔多回復返早幾年橫掃 level

上一次網穿一次

大師兄暫時都冇乜計，Nole 真係太勁

大清同牆打波

break

Djo今晚勁到癲

大清今日正手略低水準

大師兄好多球running forehand 都打失哂

大師兄係咁俾Nole 調動兩邊

冇撚得打, flawless

delpo都唔係打得差la

respect wwk

2個outside-in FH

大師兄頭先個兩分嘅forehand

拍咁耐

Nole 派膠

老祖嬲了

老祖開始燥

我感覺到大師兄好似返返黎喇

大清伊個game破唔到，下個發球局危險了

梅姨

大師兄有機會了

波都打爛

幾經辛苦終於保到

打咗成廿分鐘

大清要小心

漏水

呢場好似仲惡搞過溫布頓4強打兜嗰場

上海大師賽>大滿貫

兜發球無咁好

TB

d球迷好撚煩

咪係，成日喺人準備開波個陣鳩叫

美國佬唔係第一次架啦
佢哋當一場 show 咁

大清

2set down

Nole d 神防守

大清冇正手，祖冇反手，低水準賽事

會唔會2010計好少少

2個TB正手餐士打失

大清set 1 被break 個game 係40-0

set 2 又有幾個break point, tie break 又有2個正手chance

兩set輸哂好大打擊

set 2打成個半鐘

wwk

老祖笑住撚狗

大師兄一般會自爆到完場
希望今次唔係啦

大清今日正常水準

一個game都佔左4份1啦

嗰堆阿根廷撚係上面 咩菇咩菇fire

大師兄

老祖而家atp race -1035 分

Florian Mayer Hangs Up His Racket

完了吧，如無意外。。

破番

製造緊張撚吓觀眾

好波呀屌你

諗住食完飯睇頒獎, 竟然3:3

一讚就出事

真係自爆。。。。

食全餐bagel

恭喜

年頭仲以為玩撚完，點知一溫布頓就全面回歸

追平pete

Nole

大清喊了

大清喊

以淚洗面

澳網大熱

有時寧願要 cilic , 正反手都搶攻，唔會同你搓波

老祖今日沉靜好多
之前個場嬴緊2比0輸一球都大叫

收哂貨啦入決賽
下年應該贏到gs

美國網壇都幾神奇
2003 年前男子殺晒女子就冇太大睇頭
2003 年後威廉絲姊妹橫掃但男子淪陷

拿巴

曾幾何時14個係遙不可及

而家就嚟變第四

一月去睇波

以前每年期待你aus open d相!

Djo

過埋月尾男就冇30歲以下嘅GS winner

[網球] ATP及WTA 賽事討論區 (18)

巴打澳洲住？